黃大仙手足請留意

你哋啲宣傳海報 唔好再周圍放 你放喺前線地下 我哋前線一走 係會仆街㗎 已經有手足跌親整到